港鐵：為香港提供更多私營房屋

港鐵今年中期業績表明「為香港提供更多私營房屋」。現實可供即時發展的土地，港鐵係佔唔少。政府之前研究港鐵上蓋建公屋，睇怕已經皮已收。

幾時可以為香港免費提供更多私營房屋先講啦

你班廢物吃喝玩樂唔怪得冇錢買樓

炒樓就炒樓啦
以前地鐵上蓋會起居屋呀
而家邊有可能

講到好似唔駛錢咁

地鐵本來係為窮撚公屋而設,而家變咗有錢人先可以買地鐵附近啲樓,真係好反智.

遲早鐵路沿綫一帶舊公屋，重建時或會起「僞豪宅」為主

佢d閪樓先賣得貴

屌,97後香港,極醜惡話齋乜鳩都斷鳩估架啦